我知咁講係好仆街, 但真係忍唔到唔講, 黃台仰同梁天琦

睇黃台仰同李東昇近照, 留意到黃比起以前肥左少少, 李就同以前差唔多都係肥仔一個
證明流落德國既生活並唔差, 起碼唔係飢寒交迫 冇啖好食先
圖:
以前raywong塊面係削到排骨咁, 而家反而較為豐滿
而李東昇就變化不大

反而天琦, 飢寒交迫, 冇餐溫飽
天琦本身反而係有少少肉地果種, 而家入去受左咁耐, 肯定成個人削哂, 6年後出返黎分分鐘真係變到骷髏骨咁
兩個人 兩個唔同選擇 人生會咁唔同 天琦你真係太天真啦
ray果條路先係岩, 香港一早就冇法治, 一條非法集結同襲警用暴動黎告

德國難民好食好住，簡直係人間天堂